有冇人個whatapps有問題

聽語音又聽唔到 放耳仔隔離乜聲都無 距離感應又好似失靈 有時又會好返
利申: iPhone 6s+

yes 2個月冇人搵

屌你

你咁on9 邊有人搵你

咩app嚟？